林鄭涉犯刑事不可以做特首

袁國強去了哪兒？警方會否執法？有無人可以答到我？

（轉貼）林鄭月娥涉觸犯公職人員行為失當罪，最高可判囚7年。西九故宮風波，當時傳媒焦點只落在故宮本身，例如沒有公眾諮詢，但此事有一重大問題傳媒卻忽略了－－林鄭處理故宮時涉觸犯刑事罪！

林鄭繞過任何招標程序，直接聘請嚴迅奇，她當時說是自己親自約見對方，聘請對方是她自己的判斷和決定，但認為這樣做並無不妥，她聲稱在特殊情況下是可以的，符合既定程序，但根據《基本工程項目採購程序》，並不容許直接聘請，沒有她聲稱的「特殊情況」。

第11點更列明就算是採用單一或限制性招標，「須在局方事先批准下方能進行，獲邀標者不應被告知投標屬單一或局限性的性質，亦應按照一貫公開及選擇性招標的程序，呈交投標所須文件，局方亦須向對方發出邀標信件」，但以上林鄭全部也沒有做。

公職人員行為失當罪是指，身為公職人員，在執行公職的過程中，沒有合理解釋或理由，故意作出失當行為（例如不當行使職權，濫用公職職銜、地位、職位或身分，故意疏忽職守），此罪最高可判囚7年。

可惜傳媒沒有怎樣報導，市民最多以為是她處理得不好，不知道她根本涉犯刑事，可被判囚。她現在還去選特首，試問一個濫用職權，架空程序，視法律如無物的人，怎能做特首？

Lm

社會主義佛利民去左邊?

推

喂喂
社會主義佛利民
平時唱衰其他候選人人就咁落力
依加一見林病有野出就影都冇?
唔係咁下話

推！！！！大大力咁推呀

報紙佬又有材料做A1

碌左隻橙入黎

邊份報紙敢做

push

有冇人去icac隊佢
廉政專員呢

Push

幫手推

其實刑事案
係咪只要政府唔起訴就吹唔脹

睇個款啲狗都係唔會理

毒果01又有嘢報

邊有人告到...正苦由上到下都係佢地既人...

夾錢司法覆核起訴到ma？

強哥等佢選到 自己都有得連任

總之條臭屄仆街就得

推上報

正苦: 冇原告就冇被告
完

推到有人入稟 告佢

Pish

查左
私人刑事檢控理論上存在，但律政司可以隨時騎劫
係吹佢唔脹

早有人講左⋯然後佢話西九管理局唔同

記者朋友我係錢終輸

朴槿惠事件重演

有時真係羨慕泡菜國
起碼人地齊心令個總統下台
我地ugl單野就講句都比人告誹謗

推佢老母

又告唔入

係咁嫁啦
人地民主社會
香港連民智都未開

唉

就算殺左人 律政唔起訴你一樣冇事 依個世界就係咁黑暗

LM

照咁睇，香港只要權勢夠大，其實真係可以任犯刑法

成報記者

大大力推上報
料都幫你搵埋
記者朋友仲唔快啲報

只要唔好撞死太出名既就無問題

推到佢扑街

不嬲架啦，香港法律面前窮人含撚

唔信香港法律喇
聽日換曬港紙做美元
搞移民走人

我都想
香港已經冇希望

貪曾受賄判左入去 但係行賄嗰個影都唔見
最尾都係睇邊個勢力大

碌咗隻西入黎

我估聽日就無人推呢個post

報警迫警察開file做野得唔得

暴龍哥

有冇煲大到

除左推仲可以有咩方法令依樣野更多人知

方曼生案

錯了，曾蔭權係公職人員行為失當罪，唔屬於貪污賄賂。
所以提供利益者冇事。

但第一條控罪未能達成大比數裁決，重審。

pish

重審即係有機會行賄嗰個都有罪？

係，如果再一次達唔成大比數就無罪

叫人大釋法就可以改法例
有錯變無錯
官到無求膽自大
要自保有咩係做唔出啫

猿國蛋敢查？敢告？

推到蘋果報啊

晨早一推

報警未

推爆佢

推到佢仆街

留名跟進

官官相衛

希望皇天可以擊殺佢

林病咁都做到特首就冇天理

蘋果你同我入嚟

不了了之

留名

長洲覆核王

必推！

閪女人

講咩都無用 依家政府係唔講法理既
而且話語權係政府度

成日好唔想咁諗......

D傳媒仲唔入黎攞新聞
平時又咁快手

幫推

咪咁天真啦，故宮係阿爺話起，打狗都睇主人啦。

爺你老母支那狗啊
番你支那啦
香港依法治港架

社會主義佛利民呢
一見上司個名就扮睇唔到？
起碼都要幫下口啦
白出糧啊？

肯定唔會有事

推一推

麥麥加推

爺你老母啊

689
自己僭建就冇事，唐唐就要拆屋咁滯。
大拿拿5千萬都冇事，人地當奴冇伸報租人地屋就坐。
乜你仲相信香港有法治。
我計劃緊移民啦。

假公濟私

dq林鄭

係咪應該搵ICAC
ICAC地震完唔知仲會唔會做嘢啦

報紙佬呢？

點樣先可以搵到侓政司提出起訴

胡官唔係法官咩 推上佢競選辦/fb啦

?

佢大鍋啦

飯民剩係識屌 689 ugl，唔出力攻奶媽，有無咁撚蠢呀

推！

推到上報

推咗先！

推爆佢
如果搞私人刑事檢控 有冇案例參考?

好黑暗

算啦，咁大件事香港人都唔理。淋病佢係做硬架喇，香港人表示「唔好阻住我返工」。

記者快做野

其實傳媒有跟過, 然後西九管理局都話冇依回事. 不過大家可以繼續"佢話係就係呀"嘅…

支那狗扮咩移民
移民既人都唔會叫支那做啊爺啦

你知唔知審貪委員會主席係邊個
痰胃豬呀

係啦係啦，你啱曬你最醒，慢慢啦你。

留名睇樓主比人斬/ 收律師信

原來仲有人認為香港係法治
人唔吠狗都笑

仆街冇人留意

林鄭：唔好阻我返工

推!！

釋法睇你點告

告得入我去裸跑

推上成報

劇本
薯片贏
同一招

推撚爆你